女仔m前係未特別淫

條女呢期日日除衫引我，又摸來摸去，成日想食左我咁。
👍照上話之突然來m 👎忍到佢m後

sor呢排我忙冇時間同佢扑野搞到你

佢話m前特別想要，我好驚搞搞下見血死都唔搞，佢仲鬧9我。

擺明撚9你
orgasm denial

係 好淫

應該比人中出左有左

佢仲係隔離鬧緊我無膽丫屌

你唔係呢排，你係個個月都滿足唔到佢

痴線嚟m唔係一野血崩咁架嘛
第一刻嚟通常都少少架姐